第五批遊戲版號下發 騰訊(00700-HK)再獲版號

1月29日，據原國家新聞出版廣電總局官網顯示，第五批遊戲版號已經下發，總數為95個，審批時間為1月22日。其中，騰訊(00700-HK)的《浪漫玫瑰園》獲批。

上網搵的圖片

上次兩隻鳩Game都打爆騰訊熊軍，今上直上350

好靚，準備課金

孜係鳩game

狂牛碎肥熊

happy farm

呢隻即刻去課金玩喇 咁正

乜鳩game

呢隻game 勁 bb 都要課金
qq 爆升

出隻game就可以做市
炒上炒落成本平左咁撚多

聽日爆上360

做乜9

聽日QQ起碼高開5點以上

咩垃圾黎